# Chinese (Simplified) translation for luci-app-network-scripts
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the luci-app-network-scripts package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans\n"

#: luasrc/controller/network-scripts/index.lua
msgid "Network Scripts"
msgstr "网络脚本管理"

msgid "Status"
msgstr "状态监控"

msgid "Configuration"
msgstr "基础配置"

msgid "Schedule"
msgstr "时间策略"

msgid "Notification"
msgstr "通知设置"

msgid "Logs"
msgstr "运行日志"

msgid "Statistics"
msgstr "历史统计"

msgid "Manual Control"
msgstr "手动控制"

#: luasrc/model/cbi/network-scripts/config.lua
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基础配置"

msgid "Configure campus network authentication and switching parameters"
msgstr "配置校园网认证与切换参数"

msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

msgid "Interface Settings"
msgstr "接口设置"

msgid "Default Policy"
msgstr "默认策略"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Broadband Interface"
msgstr "宽带逻辑接口"

msgid "Broadband Device"
msgstr "宽带物理设备"

msgid "Broadband Gateway IP"
msgstr "宽带网关 IP"

msgid "CPE Interface"
msgstr "CPE 逻辑接口"

msgid "CPE Device"
msgstr "CPE 物理设备"

msgid "CPE Gateway IP"
msgstr "CPE 网关 IP"

msgid "Broadband Start Hour"
msgstr "宽带开始时间"

msgid "Broadband End Hour"
msgstr "宽带结束时间"

msgid "Enable Quality Check"
msgstr "启用质量检测"

msgid "Max Latency (ms)"
msgstr "最大延迟 (ms)"

msgid "Max Packet Loss (%)"
msgstr "最大丢包率 (%)"

msgid "Boot Delay (s)"
msgstr "启动延迟 (秒)"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Authentication Account"
msgstr "认证账号"

msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

msgid "Primary Username"
msgstr "主账号"

msgid "Primary Password"
msgstr "主账号密码"

msgid "Backup Username"
msgstr "备用账号"

msgid "Backup Password"
msgstr "备用账号密码"

msgid "AC IP (Hijack Gateway)"
msgstr "AC IP (劫持网关)"

msgid "Used for building authentication packets"
msgstr "用于构建认证报文"

msgid "AC Name"
msgstr "AC 名称"

msgid "School DNS Server"
msgstr "学校DNS服务器"

msgid "Used for resolving real authentication server IP"
msgstr "用于解析真实认证服务器IP"

msgid "Auth Domain"
msgstr "认证域名"

#: luasrc/model/cbi/network-scripts/schedule.lua
msgid "Schedule Policy"
msgstr "时间策略"

msgid "Custom Time Periods"
msgstr "自定义时段"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "Line"
msgstr "线路"

#: luasrc/model/cbi/network-scripts/notify.lua
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

msgid "DingTalk Bot Settings"
msgstr "钉钉机器人设置"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Trigger Conditions"
msgstr "触发条件"

msgid "Enable Notification"
msgstr "启用通知"

msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook 地址"

msgid "Sign Secret"
msgstr "加签密钥"

msgid "Notify on Auth Failure"
msgstr "认证失败时通知"

msgid "Notify on Line Switch"
msgstr "线路切换时通知"

msgid "Notify on Network Offline"
msgstr "网络离线时通知"

#: luasrc/view/network-scripts/status.htm
msgid "Network Status Monitor"
msgstr "网络状态监控"

msgid "Basic Status"
msgstr "基本状态"

msgid "Policy"
msgstr "策略"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Internet"
msgstr "外网"

msgid "Auth"
msgstr "认证"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Broadband"
msgstr "宽带"

msgid "Latency/Loss"
msgstr "延迟/丢包"

msgid "Lock Broadband 2h"
msgstr "锁定宽带2小时"

msgid "Lock CPE 2h"
msgstr "锁定CPE2小时"

msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: luasrc/view/network-scripts/control.htm
msgid "Run Switch Check"
msgstr "执行切换检测"

msgid "Test Line Quality"
msgstr "测试线路质量"

msgid "Diagnose Mode"
msgstr "诊断模式"

msgid "Force Auth"
msgstr "强制认证"

msgid "Logout"
msgstr "注销登录"

#: luasrc/view/network-scripts/logs.htm
msgid "Switch Log"
msgstr "切换日志"

msgid "Auth Log"
msgstr "认证日志"

msgid "History"
msgstr "历史记录"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: luasrc/view/network-scripts/history.htm
msgid "Today"
msgstr "今日"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Total Events"
msgstr "总事件"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

msgid "Recent Records"
msgstr "最近记录"
